電競及遊戲界反支癌腫epic game及外掛大行動個人宣言

我支那就快爆煲謹以作為有良知的人類名義保證：為了只不過是正常人類道德基本底線，談不上什麼光榮和榮譽，我將以真正的體育道德精神進行所有電競及遊戲，光明磊落，尊重並遵守所有各項比賽及遊戲規則，致力於一個沒有外掛遊戲環境及在後門盜取個人用戶資料私隱的遊戲平台進行遊戲。

所以地鐵我都用PS4玩,
EPIC? 不了

支爆

寫個英文版再掉去各大平台啦仆你個街，唔怪得個比例可以7：3定係幾多，原來係拎玩家資料去做其他野

sor,見佢臨門一腳先係steam落架已經冇諗住玩佢

咁大單野 唔多見有人討論？

lm